用4K有好多要求，請問如何如在BIOS開啟SGX？

揾咗好耐都搞唔掂

要睇BIOS同CPU有冇支援

係咪RYZEN ５ 都唔會support ar? 唔support SGX 係咪睇唔到HDR?

正版UHD BD可以放棄
YOUTUBE 4K HDR/NETFLIX 4K HDR 你張顯示卡支援就得

intel 限定

我都係因為咁先用10400

我張咭係1060

係咪都睇到HDR呢？

youtube 4k hdr會lag
Netflix 就可以

多謝資訊~